各位巴絲.抽小小時間睇睇我朋友叫我代Post既呢段野

一個90後救護員的自白
====================

勞煩大家比少少耐性睇下🙇🙇

我係一個90後既救護員，本身對政治冷感，因為由細到大見到既只係大部份既議員政客都係得把口，次次都係做show，從來都無為過我地小市民做過任何野，特別係我地呢啲悲慘既90後，所以我都只係想打份工，安安穩穩咁，得閒去下旅行就足夠，買樓就算數喇。

本身打份政府工，紀律部隊好似好穩定，但係望住呢個政府做到天怒人怨，我都開始想為呢個社會做啲野，6月9日開始左人生第一次發夢，見住身邊有咁多後生，銀髮一齊為香港努力，我真係覺得好感動！所以我開始左加入發夢firsr aid站，盡自己既一點綿力買物資，但呢一個月以來，望住勇武兄弟比黑警追住打，成身傷哂，我個心好痛，開始對黑警失望。我曾經都想考警察，成為一個真係警察既警察，而唔係依家呢啲只聽庸碌上級命令既警察，但基於家庭原因，我爸爸有案底既關係，我無去考而係做左救護。

而救護員呢個職業，同黑警有好大連繫，好多時佢麻煩我地，我地就緊係麻煩返佢地，我自問做左幾年救護員，見到既警察絕對比大部份人都多，你會見到黑警好得意，自己鬼打鬼，怨天怨地，特別係上左年紀果啲，永遠都沉迷係自己既世界，成日屌來屌去，呢啲黑警見到都憎，可能大家唔岩聽，但係都會見到啲新出學堂，一臉熱誠咁，好記得有一次有單case, 有個媽咪係屋企猝死左，我地certified左就送比警察做埋手尾，但成家都氣氛都好悲傷，我見個後生差佬好似都想喊埋一份咁，好似好好笑，但呢個部門始終都係有一班無咁壞既人。警察同黑警既比例真係55波，所以我本身對呢個部門無偏見，直至到發夢。

我呢個月雖然有發夢，但我自認為係一個和理非，而我亦只可以係一個和理非，因為我今年已經做左一個爸爸，我唔敢走到最前，sorry各位兄弟。但呢一個半月既發夢，我除左多謝咁多兄弟各先爬山為香港做事，但令我最痛心既係，點解我地次次發夢，都要有班政客出來爭政治光環，我地真係唔需要佢地指揮，特別係姓林果個，我有同學係佢助理，所以真係知佢係咩人，絕對唔係電視咁為大家好 。如果唔係，點會係沙田影相，出賣兄弟姐妹。

但我開始攰喇，次次做得幾好，都會比人鬧，日日返工坐車，去餐廳食飯都聽到我地比人鬧暴徒，而自己屋企人又唔體諒，公司既老屎忽又成日單單打打，而最可悲既係，我地成效一直都唔大，政府仍然懶理，開始覺得日日咁出來，已經變左嘉年華會，初衷忘記哂，有次保護連儂牆果時，同個中學生傾計，原來佢都唔知發生緊咩事，連點解連儂牆叫連儂牆都唔知。雖然好多謝呢位巴士出來為我地打氣，但我希望既，係有一個目標而一齊努力，我好擔心我地出來既原意會忘記得一干二淨，我開始想放棄喇。

但我始終想為大家，為社會爭取返我地想爭取既公義！！勿忘初心！

最後，我希望大家細心思想，唔好人云亦云！
果啲所謂既xxx的公開信唔好再話代表我地，我地會做而唔係淨係講！
利申:代朋友開Post.

推

光復香港 時代革命

香港真係要加油！

係無得輸😡